有個傻仔唔見咗八達通

果個傻仔係我

黑色Kate spade 卡套

卡套入面有：
入面有八達通 貼咗海綿寶寶貼紙
一張白色嘅卡
一張照片
岩岩增值咗$500 已經報失咗

應該係荃灣中染大廈果邊唔見
如果執到可唔可以幫我交去地鐵站
問過商場保安 地鐵站都冇執到

推

係咪開錯台

黑人老狗用kate spade
幫推

幫公務員們集氣先呀
唔該宣傳埋8.2

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

多謝幫推

輕輕一推